Documento gerado sob autenticação Nº VNZ.172.543.O4E, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             2686                  de  27/03/2019
A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL EM
EXERCÍCIO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº. 8117, de 10 de outubro de
2016, e conforme a Solicitação de Afastamento n°72972,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de ADMINISTRADOR, do Quadro de
Pessoal desta Universidade, LUIS ROBERTO DA SILVA MACEDO (Siape: 0353653 ),  para substituir   HELIO
HENKIN (Siape: 0351370 ), Pró-Reitor de Planejamento e Administração, Código CD-2, em seu afastamento no
país, no dia  27/03/2019, com o decorrente pagamento das vantagens por 1 dia.
VÂNIA CRISTINA SANTOS PEREIRA
Pró-Reitora
